[突發]黨鐵宣佈今晚所有鐵路網絡全停...啊笨

洗乜封啫 執柒咗佢啦 你封觀塘 我去旺角 你封旺角 我去北角

仲拎藐視法庭出黎講 貓唔笑 狗都吠啦

721.811.酷刑.非禮市民 屌你老母仲講法治